@article{polyakov1988polyethilene,
  title={Полиэтилен высокого давления. Научно-технические основы промышленного синтеза},
  author={Поляков, А.В. and Дунтов, Ф.И. and Софиев, А.Э. and others},
  journal={Л.: Химия},
  year={1988},
	language={russian}
}

@article{raspopov2008sverkhmolekulyarny,
  title={Сверхвысокомолекулярный полиэтилен. Синтез и свойства},
  author={Распопов, Л.Н. and Белов, Г.П.},
  journal={Пластические массы},
  number={5},
  pages={13--19},
  year={2008},
  publisher={Общество с ограниченной ответственностью" Журнал" Пластические массы"},
	language={russian}
}

@article{ivanov2006mezhdunarodnye,
  author={Иванов, С.В.},
  journal={Международные новости мира пластмасс},
	number={1--2},
  pages={4--10},
  year={2006},
	language={russian}
}

@misc{polymerbranch,
  title = {Описание и марки полимеров -- Полиэтилен},
  howpublished = "URL: \url{http://www.polymerbranch.com/catalogp/view/4.html}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{wiki,
  title = {Ultra-high-molecular-weight polyethylene},
  howpublished = "URL: \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Ultra-high-molecular-weight_polyethylene}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{ftoroplastlib,
  title = {Высокомолекулярный полиэтилен и его виды},
  howpublished = "URL: \url{http://www.ftoroplastsib.ru/production/2c2dd6873a9e11e0b6b6ab8db8bd92b8.jdx}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@misc{poliamid,
  title = {ПОЛИЭТИЛЕН},
  howpublished = "URL: \url{http://www.poliamid.ru/polietilen}",
  note = "(дата обращения: \today)"
}

@article{polymerbranch_journal,
	title={Сверхвысокомолекулярный полиэтилен},
  journal={Полимерные материалы},
  pages={18--21},
  year={2002},
	language={russian}
}